艾夫華：建議逮捕C朗，他的插花對瑞士後衞簡直是犯罪

在昨天凌晨結束的一場歐國聯比賽中，C朗大演帽子戲法幫助葡萄牙3-1戰勝瑞士，挺進決賽。

比賽中C朗的第三粒進球可謂十分精彩，尤其是內切之前對對方後衞連續的插花動作讓人難忘。

賽後艾夫華在葡萄牙人社交平台下也是狂吹C朗，評論道：我覺得你應該被逮捕，你這個球對瑞士後衞簡直就是犯罪呀！

唔怪之得班疤狗仔成日話牙朗係罪犯

@首席朗迷王騎

球壇葉繼歡 犯案纍纍
逃稅 打架 雞姦 插花